邊位ching係賣車group講部斬尾ek賣$65000貴呀？

比人屌到反艇

事實

但係啲人屌佢係葡萄/買唔起

$6500都要諗下啦

其實係 不過我唔會好似條友咁咁無聊開po狙擊人

65000一部細TEC... 係一個笑話黎

心機車=賣貴啲

110

心機唔值錢.. 買EK送MK妹可以一稔

mk妹不了

無個人價值觀都唔同
唔識車同買黎同你鬥車就唔值
但如果部車係做過rebuild機器
同底担換過新件ge 話 搵車房大執 手工同買件都要咁上下價